{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048096",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 폴인경주풀빌라(신축,감성숙소,무료조식제공)_1"
    },
    "text": "慶州ポールイン慶州ペンションは歴史と現在が共存する慶州普門団地に位置しています。 ここでは、価値のある生活と休息を求める人々に快適でプライベートな空間を提供するために最善を尽くしています。 ポールイン慶州ペンションは清潔で親切なサービスを提供しています。 また、便利な位置で宿泊客に便利さを提供しています。 朝食は焼きドーナツ、薩摩揚げ、シリアル、牛乳、コーヒー、ドリンクなど様々なメニューを無料でご提供しております。 入室時間が22時以降の場合は、あらかじめご連絡ください。 レイトチェックアウトをご利用の場合は、追加料金が発生します。 退室時間を遵守していただき、客室整理後に点検を受けてください。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室もまた不可能です。 ペットは同伴できず、水着を着用せず衣類が汚染された場合には費用を請求しません。 ペンション内にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプなどの施設があり、各施設の利用方法と注意事項が案内されています。 プールヴィラとプールは温水とぬるま湯を選択でき、注意事項を守って使用しなければなりません。 ビームプロジェクト、バーベキュー場の屋外プール、朝食サービス、基本調味料、常備薬などの利用案内も詳しく案内されています。 また、駐車スペース、送迎サービス、付帯施設、周辺観光地などに関する情報も提供しています。 慶州ポールイン慶州ペンションは、様々な施設と案内を通じて快適で快適な宿泊を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポールイン慶州ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ポールイン慶州ペンションは慶州普門団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポールイン慶州ペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ポールイン慶州ペンションは清潔で親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポールイン慶州ペンションでは朝食はどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "ポールイン慶州ペンションでは焼きドーナツ、薩摩揚げ、シリアル、牛乳、コーヒー、ドリンクなど様々なメニューが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ポールイン慶州ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ポールイン慶州ペンションの入室時間は22時以降の場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ポールイン慶州ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ポールイン慶州ペンションの退室時間は宿泊客は遵守し、客室整理後に点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ポールイン慶州ペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ポールイン慶州ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ポールイン慶州ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ポールイン慶州ペンションにはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ポールイン慶州ペンションのプールはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ポールイン慶州ペンションのプールは温水とぬるま湯の選択があります。"
        },
        {
            "question": "ポールイン慶州ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ポールイン慶州ペンションではビームプロジェクト、バーベキュー場の屋外プール、朝食サービス、基本調味料、常備薬などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ポールイン慶州ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ポールイン慶州ペンションの周辺には駐車スペース、送迎サービス、付帯施設などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 520
    }
}